［健身］有冇人試過中背拉傷

之前唔知係唔係做gym夾背個時太大力夾親
跟住日常生活有時會痛但唔強烈

但今日返工推重野個時突然間好痛
跟住再做夾背伸展個時就會痛

呢啲拉傷係唔係靠休息 冇其他野可以做到

如果淨係拉傷肌肉就易搞
但如果幾日都無好轉就要睇醫生
可能傷左筋健

個隻痛 我唔識分係肌肉定筋健

反而我係幾年前打完ball右邊身痛, 以為拉親, 幾日冇好過, 先走去睇醫生
點知原來係生蛇
之後果7日半邊身痛到訓到教唔好

我係一做引體要夾背個陣肩胛骨下層舊肌肉痛，個隻係麻痺嘅刺痛，又試過休息又試過拉筋，到而家過咗成年幾都會痛

趁呢段時間休息下 睇下會唔會好啲